【ATM人扮？】銀行換鎖工人被困提款機 收據口遞紙仔求救

【ATM人扮？】銀行換鎖工人被困提款機 收據口遞紙仔求救

即時國際 2017-07-14 07:12:02 HKT

工人被困珀斯克里斯蒂市這間美國銀行分行的ATM內，只好遞紙條向顧客求救。(互聯網)
「提款機是人扮的」這個笑話已經講了很久，但美國德州這部提款機內真的有人。一名外判工人在換鎖時被困在提款機房內，他卻沒有帶手機，只好從提款機收據口遞紙條出去，跟顧客求救。

事發於科珀斯克里斯蒂市（Corpus Christi）一間美國銀行（Bank of America）分行。顧客收到的其中一張紙條寫道，「請救我。我被困在此。我沒有帶手機。請打給我老闆」，然後附上了一個電話號碼。

有些顧客以為這是個惡作劇，幸好有人打電話報警，警員到場踢開門才救他出來，當時他已經被困兩小時。

去救人的警員奧爾登（Richard Olden）也忍不住笑說：「我們聽到機器裏面傳出一點小聲音。你人生再也不會見到這樣的事了，某個人被困在ATM機內。太瘋狂了。」

美國廣播公司

是真的

都話真